一句講哂，狗定係貓

唔考慮經濟因素

畀你養會揀狗定係貓

狗
貓

狗好好玩 活潑啲
如果唔係無錢無時間 點都養返隻狗

屌，原來隔離都有個貓狗大戰post

唔能同意更多
雖然貓都好得意，但係感覺好懶